Alumon: Miguel Ángel montoya Celestion
Matricula: 37181189
Patron: Observer

Utilice el patrón de diseño Observer por que el problemas nos plantea una clase Periódico de la cual dependía otras clases subscriptores  que se ven afectados por los cambios en la clase Periodico.
El patrón Observer permite notificar a todas las clases subscriptores que el periódico fue subido.
